除非上到公屋, 如果唔係租緊樓果啲先係真「樓奴」

供樓有7成自己袋落袋d錢，30年後就算一毫子都吾值，但起碼自己同仔女都有個家，租樓就全數比業主，30年後人地就擁有一層樓，你自己呢？你可以講首期難比，但吾好成日講(樓奴)，租樓既人先係真正既樓奴，除非你住公屋啦

哦, 你講完之後想表演d咩

吾你老母

你都on9

當樓價開始唔值錢果陣租金係一定會相對降低
但你還俾銀行果筆錢係唔會少左
即係係樓市低迷果陣你仲要拎一舊錢出黎還俾銀行

至於點解會唔值錢大多數因為需求降低
需求降低果陣你有個物業根本就冇用

樓豬係弱智仔
吾吾吾 吾你老母祖宗十八代咩